
Она пела мне песни про осень (она пела)
Она видела время молчало (она видела)
Только волны напомнят об этом,
Когда я окажусь у причала
Про головняк мне варнякала невежливо
И там, верняк, она замешана
На её волнах то цунами, то тишина
Лицо её руками обвиженна
Моё да и твоё старик посмотри:
Собьётся с меня сразу тебя взбодрит
Об эти костры прикурите, бартером подарок
Умнику Б-3 в дураку — триппер.
Будто кокаин — ярко-цепкая
Ни вторую, ни первую, заново даже
Бирема уплыла, теперь паруса на продажу
То плачет, то смеётся, то поёт
То метёт метель, бывает и в постели и змеёй
Люди выходят из людей (ЕЙ!)   
Навивая депрессняк, прячет ферзя
Чисто дразнится тем, что взять нельзя
Пока руки не висят, пока я не иссяк
Она курит меня как Бенгальский косяк
Да... как Бенгальский косяк
Пока руки не висят, пока я не иссяк
Она курит меня как Бенгальский косяк.
Как мало времени нам остаётся...
Переступая плавно ждать рождения солнца
Куда всё несётся, оставляя иллюзию?
Или я сплю? во сне себя ловлю...
На мысли! На моей жизни в смысле...
О том, что было, будет?? и вообще если
Что я успел, а что никогда не успею
К чему стремлюсь? и себя не жалею...
А время режет, нежно, на половины
Перебирая числа, лепим всё из глины
Так невозмутимо, продолжаем верить
Продолжаем веру холить и лелеять.
Она пела мне песни про осень (она пела)
Она видела время молчало (она видела)
Только волны напомнят об этом,
Когда я окажусь у причала.
